[香港人 你地贏左條撚？] -- 政府抽起2.5億中大、港大醫療撥款

林鄭經過深切反省後

打完飛機可唔可以有番11月頭既氣勢

集會，遊擊，罷工，神獸去晒邊
5大訴求既遊行一個都無
個個淨係開post 講區選
行動post 無人理
今個星期有咩活動知唔知？
有咩活動同我地抗爭有關係
理大手足呢
被人捉左上去大陸受緊苦既手足無人理
被殺既手足幾時有得申冤

休息完啦， 繼續我地既抗爭啦 好嗎

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

成班手足俾人捉左去大陸呀。。。係咪唔救

對唔對得住佢地